香港激進分子感嘆：輸了，再不上班就活不下去了

香港激進分子感嘆：輸了，再不上班就活不下去了

（觀察者網訊）香港“修例風波”已持續7個月，隨著警員執法力度和效率的明顯提升，暴力事件不管是從規模上還是從人數上都有所減少。對此，一些香港激進分子也有了“心灰意冷”的感覺，在他們經常使用的“連登”論壇感嘆，他們“已經輸了！”“再不上班就沒錢生活下去了.... ..”

據香港新聞網17日消息，繼前段時間有“勇武派”宣布退場之後，“連登仔”們明顯感覺到最近的“（暴力）行動風氣”變淡，有人不禁發帖問道：“覺不覺得身邊很多人已經重新'正常'生活？”

上述發帖的“連登仔”在帖子中寫道，身邊不少人已經繼續按部就班籌備買房、努力上班，之前都會出來游行集會，但最近都沒有出來了。他說，自己並不是想散播這種“悲觀”情緒，只不過是想指出，不少人確實已經沒有像以前那樣去往前衝。

這一帖子似乎引起了不少“連登仔”的共鳴，貼文下方的評論區十分熱鬧。許多“連登仔”留言表示認同稱，“集會遊行有繼續出，不過人確實少了。”

連登評論截圖下同

有人直言“累了”，還有不少人分析原因稱：一是被捕“手足”太多，二是不上班沒錢生活下去了......

不過，還是有部分“連登仔”在“死撐”，叫囂著要轉戰“黃色經濟圈”等其他方面繼續進行所謂“抗爭”。

香港新聞注意到，事實上，瀏覽一下這些亂港分子們日常用來發起行動的連登討論區，他們所謂的“行動post”（用於宣傳他們的示威遊行活動的貼文）看起來比之前的確有所減少，取而代之的大部分都是新聞帖，就連他們自己都心灰意冷地感慨：“連登熱門沒有行動post，冷門'黃店'也沒有人光顧……”

部分“連登仔”對他們未來的方向陷入了迷茫，開始反問，這樣該怎麼繼續？還有不少人索性直接承認，他們已經慘烈地“輸了”。

值得一提的是，自今年1月初開始，無論是在臉書或是暴徒聚集的連登討論區上，已經瀰漫著類似的這種“悲觀”的氣氛，因為陸續有“勇武派”正式宣布退場。

另外，自香港新任警務處長鄧炳強2019年11月19日上任以來，香港警隊的執法手段愈見成效，被捕暴徒越來越多導致他們“兵源”供血不足，亦對暴徒起到很大的震懾作用。再加上亂港分子內部矛盾不斷，時常上演“狗咬狗一嘴毛”的戲碼，這些都讓亂港分子元氣大傷。

連登仔知唔知大陸mon緊post?

不嬲都知啦
唔Mon post 點樣比佢哋看圖作文出糧？

得d爛鬼cap圖，又無標題又無上文下理，仲要一個連登仔代表所有人…

由佢地班井底之蛙自己打飛機啦

美國通過香港人權民主法
區議會近9成議席由民主派獲勝
台灣民進黨800萬票大勝國會過半全面執政
中國被迫簽喪權辱國條約買2000億美國貨

習敗北無能小學生3個月內輸到底褲都無埋

鬼國失業率重高

50步笑100步